IG做咩

喂完全load唔到喎

我都係 上嚟望下 就知唔係自己問題

俾人hack 左個main system 大家自求多福了

5xx error

我又係喎

我用到喎

外電報道，社交網Instagram在香港時間周三下午出現故障，全球多地用戶無法登入，香港部分用戶亦受影響，據報倫敦、三藩市及新加坡等城市的用戶也未能連上系統，手機版及網頁版均告失靈。